禮賓府旁有間廢置醫院，適合做隔離中心。

禮賓府旁有間廢置醫院，適合做隔離中心。

港中醫院廢置8年，保存良好，地點人口密度低，遠離主要民居，亦非主要幹道，環境清幽適合養病。

最重要是，由禮賓府步行至醫院，僅1分鐘路程，方便特首探望武肺病人及隨時入住。

醫院屬聖公會物業，而聖公會教省秘書長管浩鳴又同政府關係極之良好，絕對有得傾，強烈建議改成隔離中心。

轉facebook-家明

麻煩幫手推 救救同胞🙇